攀欄替模特兒拍照 健美先生商廈失足墮樓亡

死者姓江26歲，英文名阿Will，在墮樓大廈內一間健身中心做健身教練。《蘋果》聯絡到樓上另一間健身中心的黃姓職員，同時也是死者的舊同事。黃今早返工，已經發生墮樓事件，他向大廈保安員了解後，得悉死者竟然就是阿Will，感到非常突然。黃估計是意外：「自殺唔會，估計是意外，可能佢影相，響12樓平台爬出去，外面空間好窄㗎！」他估計事主失足墮樓。

黃指，阿Will年約25歲，是freelance健身教練，本身有參加健美比賽，前兩日剛於澳門一項健美比賽中獲獎。黃形容，阿Will「有上進心、好nice」，由於他不時自拍上載到交友網站，黃估計他今次也是在12樓平台自拍時出意外。「嗰度有差唔多5呎多的欄杆，爬出去，外面空間好窄。」

他在互聯網上自我介紹稱，有4年個人健身教練經驗，剛於前兩日，在GLOBAL CLASSIC澳門站邀請賽獲第4名，另外於2016奧林匹克先生亞洲香港賽獲亞軍、2016香港健美健身總會男子型體健美錦標賽第六名。他的fb內亦滿載健身比賽及生活照，其中一張合成相片顯示，他在2010年皮膚白滑，經過艱苦的操練，2016年即展現8件腹肌的健美身型。

另外，他在學歷簡介中指出，中學於深水灣的南島中學畢業，再先後於清華大學商業/管理經濟學及英國曼徹斯特大學工商管理畢業。2013年起投身健身教練行列。

係咪睇過？

抵啦健身狗

old news

POST完又POST
OLD NEWS

哂哂 又後生又大隻又型 本來可以狂食女

影相啫，做乜要噤搏

做咩鬼今日咁多old news架？

WASTED